266440
4650
Đầu tiên là ưu điểm của quyển sách này:
- Chất liệu giấy in tốt.
- Bìa sách đẹp mắt.
- Quyển sách này tập 1 nên chủ yếu tổng hợp lí thuyết.
- Ngoài ra còn giải chi tiết 20 đề
-Có hướng dẫn giải toán sử dụng máy tính cầm tay
Nhược điểm:
- Giấy bìa có vẻ mỏng cần phải bọc lại không thì sẽ dẽ bị hỏng.
- Chữ "khang viet" in to bà ngay giữa trang giấy trông khá vô duyên hơn nữa còn khá đậm nên khi đọc sách rất khó chịu
- sách này tập 1 chủ yếu lí thuyết nhưng nhiều công thức tính nhanh không thấy đưa vào ( mình chỉ nhận xét cho phần dao đông cơ thôi còn phần khác chưa học hết cũng không dám nhận xét gì nhiều). 
Mình nghĩ nếu bạn nào có các sách tổng hợp lí thuyết khá đầy đủ rồi thì không nên mua tập này mà nên mua tập 2 3 để luyện đề thì hơn

3
84834
2015-08-14 17:49:36
--------------------------
